覺唔覺 勇氣100% 已經代表咗忍者亂太郎，無其他歌代替到？

一巴星落Yuki度

傻西一巴星落Yuki

好正

咩卡通黎，咪睇過

10後?

唔係掛，播咗好多年

susan一巴聲落yuki

所以話依代細路冇童年係真
全盛期全年齡向既百變小櫻、數碼暴龍錯過晒

未入嚟已經有聲

次次問人忍者亂太郎主角係邊個都唔識答

新丁 好似小新

今年中五 岩岩Google過，好似有好多集，都係不了

連忍者亂太郎都唔識除咗係新腥港人
就係細個唔畀睇電視嘅戇鳩仔

佢地無童年， 好可憐

唔知00後會有咩童年話題呢

佢地連沙士世貿都記得一清二楚架
大把話題啦

日常嚟，好多時唔會連貫，所以唔駛睇晒，揀啲睇都得

你老尾唔想見到你 你同我死返去個西到

就算00後，都冇可能未睇過
就算咪睇過，都應該知有呢套嘢存在

除非你係00尾嗰堆

細個真係以為主角係大雄

乜唔係咩？亂太郎。。

我細個以為小丸係主角
仲有以為唔知點解好憎嘻嘻
但前排放假睇到依家播緊果集又好正

你好似講緊廢話 佢好似次次新一輯都係返勇氣100% 只不過改編曲

00後童年係咪爆丸同閃電十一人

所以咪話無其他歌代替到，連製作果個都覺得首歌都唔改得

亂太郎完全無存在感

好似係讀書定唔知學習委員黎架

應該話每個主角出場都好平均，所以唔覺得亂太郎太過突出，只係個名用咗佢個名咁解

佢好似係保健委員

係

次次一播無論係屋企邊個位置都會跟住唱，沖涼都跟住唱

其實爆丸第一同第二季都幾好睇，有琉乃、愛麗絲同埋張麗，至於第三同第四季就算吧啦，劇情好on9越整越衰，另外閃電十一人圓堂做主角都好正

又扮老屎忽 依家一拳都好過哂d垃圾

同一個配音, rip

00後真係好撚可悲
忍者亂太朗都唔識返去睇喜羊羊啦

yes

唔可悲， 因為佢地都唔知自己可悲， 無知係幸福

細個睇覺得個校長係奸角個樣好恐怖，大個睇先知個校長係戇尻黎

挑機

好似有首插曲叫 四方八方手裡劍

果陣同時播緊順風婦產科
同我家姐爭電視睇

橡膠 成名作

奶奶是笛 咩索咩索是笛
講多是架嗚啦

新丁好撚得意

好懷念好好聽

細個係勁鍾意睇好鍾意新丁

Hehe係貓定狗

呢首歌係我同我阿哥既童年回憶

死支那中學雞 連個名都殘體

除左戰狼2之外仲有咩愛國主義片好睇

不過起過你底 你還有黨

狗叫嘅貓

野比大雄

你屋企一定好窮 電視都冇得睇
如果唔係01年冇可能唔知

好耐之前有個女仔唱過廣東話版
歌詞:
前程遙遙萬里 望著天空希冀風光總是優美
牆上月曆 天天都變作遊記 樂觀的都有福氣
旁人實在神秘 是甚麼好手氣 想一得二三四
還是踏地落足心機完成遊戲 來讓我為我打氣
困惑嗎 我會裝不知道迷濛的心理術數
行行重行行 尋回自信於終點報到
そうさ100％勇気 即使有了勇氣有時也落淚
昨日流逝去 我踢著滂沱雨水 問說光陰怎去追
そうさ100％勇気 心中注滿勇氣快遺棄負累既是來別退

但搵唔返 好想聽返

主題曲代表到個動畫有咩問題

男兒當入樽嗰首都係

有時唔改好過改

最記得新丁條鼻涕

細個成日睇,我阿媽都識唱

以前記得好似係V6唱，但有人又話唔係，有無人查實邊隊唱？

v6無唱過, 唱果隊係光GENJI

聽過一個講法係johnny's junior唱
其中一個版本仲有未紅既山下智久唱

新丁同思美好正

靚姑好正

重口味

六年級啲師兄好撚正
好想睇伊作好不幸地畀雜叔拉去瘋狂啪啪啪
重要用佢自己整的春藥同KY

CapTV【忍者在野】︳兄弟︳知己︳新丁

哈姆太朗，咁都味睇過？00後

好多年代
唔同人唱
依家係SEXY ZONE

光Genji

ya ya yah

Hey say jump

NYC

Sexy Zone

ジュニアBoys

我覺得光Genji同ya-ya-yah版之外
其他版本既勇気100％完全唔掂

1993年紅白
光GENJI就係唱呢首

新丁瘦左咁多既喂

蝦腸都理？
呢啲block柒佢玩單機喇

Block撚柒條大陸戇鳩仔啦屌你老母
( Show Blocked User - 雪糕奇侠 )

細個成日都覺得新丁好似鄭則士

好似有隊J家男團翻唱過

新丁哥~~~

人哋派膠比個咪字
在跟手話佢係00後
你班友字都唔睇多隻就負皮人哋
仲起晒鋼咁做乜鳩

好懷念

以前細細個成日睇

話佢地文盲又唔係
應該話係閱讀理解小一都pass唔到

細細個成日睇
原來畫質靚咗咁多

日文歌黎講細細個最快入哂腦識唱 老啦屌

七十幾條弱智仔

以前細個睇, 幾個主角仲成日會唱住“又越過高山又越過谷”周圍走, 不過應該得睇廣東話配音嘅會明
而家播緊個配音版嘅新丁真係配得好差, 似天生弱智多過癡脷筋, 以前嗰個得意好多

90年代日本歌係正過而家
又襟聽

好似係離開左TVB?

唔小心比錯負皮 自膠

你做乜撚野

就算咩年紀，每次聽都有股衝勁
除左小新，叮噹，仲有咩動畫仲咁襟睇

原來連登而家連小學雞都話人小學雞
加個大大隻 當自己啱
將就下啦大家

走咗，而家轉咗人配

呢度無你嘅事
你番屋企食一食屎先

幽遊白書都OK嘅

好似年年紅白都會唱？